有無人想要全新Philips洗面機 sc5370

Annual dinner lucky draw prize

全新未開封
有單有保養
原價$1898
現賣$1380

咁貴買luna啦

賣得比原價平5舊幾水喇Ching

咁呀？ 我平多180 有無興趣？

冇